究竟突自打00會邊個贏

如題

00打突自又邊個贏

得賤種先鍾意基拉

突自win

00都唔勁- -

量子化打撚咩

命運贏

剎那開聊天空 用愛感化世人
之後打和

基礎00打突自 突自贏
00R或007S/G或00XN或00Q[T]打突自 突自應該瞬間蒸發

有量子化玩春

量子化唔係無限開

基佬 神回避 你點都打唔中 = 無限量子化

基本上用下腦都知 不論係鬥機體定鬥機師 或者both 都一撚定係剎那同00贏

基魔爆seed後實贏，前提係佢咪撚再剩打手手腳腳

其實SEED世界有樣野叫P甲, 應該爛鬼決鬥都可以硬食

00係輸硬
點解? 因為00一開TA個爐就自爆
係打都00R啦

完全同意 00個層次我覺得高好多

00R識量子化, 又有地圖劍
基本上係半隻超級系啦

理性分析
突自垃圾核能靠基佬操作
00人機一體
你話邊個贏

sf d砲打唔打得入gn field？

btw sf靠系統雷達自動lock同索敵，喺gn粒子面前全部失效，唔知sf入面個mon會係雪花定仲睇到？如果係雪花kira要打開駕駛倉對揪